正常連登應該無人比我打onlinegame耐/早

所謂有證有據又有圖
老屎忽登基

應該好多UO撚出黎笑樓主
利申第一隻玩石器時代 (2000年4月)

有隻cd 代表你有玩

以前有啲電腦舖買點卡會送呢啲cd

人龍馬年時代開始玩

最早接觸既線上遊戲係雲起代理的 天外online ..

網三撚：

樂園

果陣邊個打電話黎我屌邊個

最早嘅online game應該係各種MUD
1998年玩過純文字萬王之王

果時我先幼稚園

樓主怕唔怕俾UO班友笑到面黃

我飛左屋企條線去一個停用number到
幾個月後 全部親戚都以為我地屋企消失左....

UO 撚lm

我第一隻玩嘅on9驚係金庸群俠傳online，仲要係買點數卡

咁叫早
玩過要打code黎玩既文字online game未?

當年有玩寵物王 點睇

我好細個玩龍族
果時d game 仲要係月費

美國天堂cb撚：

貼得天堂都知你唔掂啦

UO撚 EQ撚